有冇發覺大波嬅出少左好多聲？

制裁完，晚晚比老公屌柒佢幾十億身家走去玩政治
玩死自己

可以晚晚數銀紙